其實邊個仆街幫sure定個官方角色做門面

有美廷喺到叫自己門面幾唔好意思我相信佢自己都知自己拍馬都未追得上

係美延讓俾舒舒
舒舒之前同我講過

美廷個衰女包傻下傻下原來咁識humblebrag

好殘忍打到舒舒啪啪聲 (最右唔關事)

覺唔覺佛利民已經唔係本身嘅佛利民？

過去的就讓它過去，曾經畢竟只是曾經

唱跳都唔得 韓文1999 樣又唔夠美延靚 今次重要大其他人成個碼

咁公道講句舒華呢啲樣去到邊隊都做門面嘅

最大碼咩意思 肥咗咩

去everglow都做到?

同小姐姐差唔多姐

係 比韓國人笑CUBE唔洗管飲食

小娟話事

你幾識講笑

咁靚女唔做門面咪盞嘥咗佢個漂亮外表同完美身材